https://colab.research.google.com/drive/1d21k1Yl8aF2z6ZGTwjECVKpwZJVD456T?usp=sharing#scrollTo=C6Hs3NIKKqEB
https://youtu.be/HpgAg5v4oTQ
https://www.kaggle.com/c/jigsaw-toxic-comment-classification-challenge
kaggle competitions download -c jigsaw-toxic-comment-classification-challenge

Сеточка хорошая, но, как водится, хороша только для Кегла, не для чего-то ещё, правильно?:)))
"I will kill you" — токсичный, но не угроза.
"My mother is a good woman" — тоже токсичное выражение:)
Кажется, роботы ещё далеки от того, чтобы править миром:))